討論下點幫被捕既人

我想幫個班人 錢可以捐
但隨咗捐錢我仲可以做咩
有無方法可以集民意 出黎行多次
有我一定出 但我怕人唔夠
定要忍到選舉 我地連登集票做選舉機器
我有心做多少少

再講話沖入立法會既人預咗 抵死既人
可以出番去 買定野 下年清明做孝子幫祖宗掃墓

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

我冇嘢講

我冇野講